明明block左人，都仲見到佢開既post

咁同無block有咩分別

你去設定睇下？

主題列表設定，剔左封鎖主題都仲睇到